ЦЕЛЬ:
	Получить опыт работы с технологией bootstrap. Написать навигацию на сайте.

САЙТ:
	НАЗВАНИЕ:
		Навигация от bootstrap!
	
	СОЗДАНИЕ:
		ДАТА : 01.02.2020
		ВРЕМЯ: 22:39
		
	ТЕМАТИКА:
		БЕЗ ТЕМАТИКИ
	
	БАЗА ДАННЫХ:
		НЕТ
	
	
РАЗРАБОТЧИКИ:
	1. Nexusx
	
КОММЕНТАРИИ:
	Навигация сделана на основе урока thenewboston (https://youtu.be/1WH0Mvkp2Fs).